濱崎步6個月內變臉！蘋果肌逆齡如少女 美到粉絲震驚

日本音樂天后濱崎步以小V臉著稱，人氣高峰期更是眾人模仿整型的範本，近年來卻多次傳出發胖，身材及外貌成為眾人討論的焦點。10月剛度過40歲生日的她，近期在Instagram貼出近況照，卻被發現身材及長相回春，不僅臉頰蘋果肌澎澎，大眼彷彿芭比娃娃般可愛，令不少粉絲驚呼「認不出來」，逆齡外貌引起討論。

▲濱崎步4月曾開直播被指發胖，10月再貼出近況照，逆齡如少女。

濱崎步近來忙著在各地舉辦巡迴演唱會，卻因身材胖瘦問題不斷躍上話題，為一掃身材發胖的謠言，她也常在IG更新自拍照，28日再度PO出一張逆齡照，她將長髮綁起高馬尾，桃花電眼、可愛臥蟬，蘋果肌澎澎，兩側倒後鏡換成高清數碼鏡頭，影像會傳送到巨型儀表板上面。小巧又精緻的五官令人為之驚豔，尤其是現年40歲的她，彷彿逆齡為少女長相。

▲濱崎步看起來瘦了不少。

事實上，濱崎步近年來一直飽受「照片反差大」的評論壓力，4月開直播與粉絲互動卻被罵發胖，她也在後來發文向粉絲說明，當天是因為太累所以浮腫，「我自己看畫面也覺得腫得像氣球」、「又要說小步照片修太多了」，最後強調會好好休息、睡覺，並向大家致歉。相當在意評論的她，在短短6個月內洗刷過去的委屈，受到粉絲稱讚逆齡。

屌

濱崎步瘦左好似朱千雪

次次都唔記得睇名

冇留意個名

唔記得睇ac名

個個根本就朱千雪嚟

靚過豬千雪

真係好似朱千雪

入嚟就係為咗睇千雪